我Gear都買左，WFH條撚，核爆都照翻！

我Gear都買左，
WFH條撚咩屌你鄭月娥，
核爆都照翻！
屌你老母。

又偷圖

香港會唔會出現多d人有全副gear出街嘅場面？
全世界國際都會好好奇香港發生緊d咩事

呢啲留返大亞灣核電廠爆炸先著，你咁快升級到咁勁，到真係核爆時著乜？

著兩件